(求屌醒)比人叫上果d自信心班

有個fd 叫左出黎飲野，我以為係吹水，點知係話有正野介紹比我。我一聽就知係d pk 野，但係不得不說佢地d技巧好勁，我知道一上去果d班就會變成佢地咁，但係我feel個心已經比佢地動搖左，好彩我即刻走人。希望有人講多d信心班d野比我打下免疫針有個心理準備

介紹左d咩

教我點樣提升自信心 咩野認識自己

同你個自我感覺良好嘅弱智朋友絕交

世界上有兩種人嘅錢最容易賺，就係女人同毒撚

係咪5千幾蚊 果個?

傳銷or保險請下線

我feel到呢d唔係傳銷同保險 係邪教

你果個咁平 我果個成萬蚊 dllm 我有錢都唔去la

非也，年中公司幫唔少人做保險既team building，都見到有agency係用宗教模式管理，市面上有唔少宗教保險team，宏x同保x尤其勁多，都係叫人上e類堂引人入局

邪教 都係洗9你腦 然後就要你畀錢囉